(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

篇嘢有啲長,但希望大家可以抽少少時間睇
-
期望結果
１）五大訴求達成

長遠目標
１）立法會所有議席普選，能全面抗衡中共與其在香港代理人－－行政長官
去到呢一步嘅話，我哋基本上2047 前袋袋平安

終極目標
１）行政長官都能以普世方式選出
２）香港以獨立國家成為政治完全體
去到呢一步，可保2047 後平安

重點：雙普選係所有嘢嘅根本，無雙普選就要我哋每個議題逐個逐個打！

題外：停止使用「訴求」！係「要求」！要求先係廣東話！

導讀

純和理非就睇A. 政治壓力，勇武嘅就睇B. 經濟壓力/C. 增加管治成本。

而且十分十分十分重要就係只要有實體佔領或者衝擊行動，係要有和理非係勇武嘅大後方先可以成事㗎！一定要同場！同場！同場！

方法

唔洗講，一定係向政府施加壓力！你估對面係你阿爸阿媽呀？你講出想要部iPhone 佢就飛身去買部畀你重Upgrade到256GB 又買埋保護貼又買埋機殼比你呀？

A. 政治壓力

日常和理非行動
１）令反送中運動融入香港市民日常生活，令淺黃進化成深黃
２）向中立及淺藍人士理性分析、感性分享，令佢地建立民主普選為保障民生基本嘅概念

傘落社區都有好多方式，唔係淨係區議會選舉先連結到運動同社區。連儂牆同埋社區放映會要長做長有！

連儂牆可以除咗繼續貼一啲PostIt 之外，可以做一個定期嘅Abstract／Extract 抽返一啲街坊留嘅主要正面論點，同對家提出嘅反面論點同我哋嘅回應。

簡單講，我哋要一個實體版嘅連登，互屌一輪之後可以有理性嘅結果！我地要鼓勵對家參與連儂牆分享佢地嘅睇法。我地並非一言堂！

我地反駁要多啲Infographics，一張圖有數據有reference ，一矢中的咁畀到廢中廢老知我哋講嘅係事實！同時反向嘅留言可以變做Extract 嘅一個Point 然後撕走佢哋，營造我哋係大多數同時又不失民主容許對面聲音。

文字同表達方式方面，為咗無乜教育嘅廢老廢中著想，唔好用啲「雞蛋高牆」呢類形象化用詞，要市儈返啲！

「警察畀人刮親有得claim工傷喎，示威嗰啲個頭畀速龍扑穿都係用林鄭嗰四千蚊睇醫生咋!」
「佢畀空氣撞親都坐白車入醫院驗傷架啦，開少陣工又驗下身，收唔到工又call下白車。佢唔驗下蘇州過後無艇搭無工傷賠㗎！唔好人哋坐下救護車就以為佢粉身碎骨、七孔流血得㗎！」
「警察啲裝備用大家納稅人啲錢梗係買最貴最靚嘅來路貨，抗爭啲後生細仔左慳右慳嗰幾廿蚊五金舖貨仔點比呀...」
「你食飽飯落街消下濟啲警察都打你呀，佢㗎車爛咗塊玻璃算啲乜?」

社區放映會可以選擇不定時喺一啲社區嘅主要出入口、啲公園呀伯圍埋捉棋嘅地方播下NowTV 經緯線、RTHK 鏗鏘集之類嘅時事節目，甚至加自己運動拍嘅照片同短片輔助；用心啲嘅可以自己剪輯短片，佐以即場街坊分享會，週末甚至可以舉辦有區議員或者立法會議員坐鎮嘅Townhall Meeting。咁樣可以畀對面聽到開放嘅意見，而唔係淨係同茶腳嘅嗰啲「係囉，計我話兩邊都唔啱」我最孤高最醒嘅聲音。同時，我哋可以聽到民意，我哋都未必係最醒㗎咋！
-
日常生活離唔開「衣、食、住、行」四大元素。

i) 衣
將Black Bloc變成日常。依家香港成為國際媒體焦點嘅竉兒，但佢地都冇可能問到每個人嘅睇法。着黑色衫可以簡單表明個人立場，同時成為一種本土意識潮流,最重要係「要返工,不了」「一秒幾千萬上落」但其實內心支持嗰班撚樣都可以輕鬆參興。
唔好睇小香港人嘅群體意識同「怕出位」心態。當大量同路人着黑衫，剩低着彩色嘅就只有旅客，大陸喱同港豬。咁中立淺黃究竟想畀人當做邊種人,到了決志現場就自有分曉。

ii) 食
罷食保皇親黑社會餐廳，詳情可以參考罷食post。() 亦建議餐廳停止播放CCTVB

iii) 住
區內文宣唔洗講，大家一直都做得好好。

iv) 行
呢度唔講狗巴狗鐵，我地依家講快閃遊行。
自從新二哥上位後，大家都見到啲癲狗嘅部處已經唔同，大陸生滋狗加入戰團，我方人手亦未必每次都充足,導致分散狗力嘅對策成效下降。一星期太多主戰場，分薄手足數量同時記者亦未必能夠拍到所有主戰場及遊擊場。目前嘅開花情況太雜太密，令手足容易陷入危局，過多嘅活動資訊更會令市民麻目同焦點分散。
我地目前最需要再舉行一次百萬行gather返手足，並向外界表明我地始終如一，不忘初心嘅態度，提醒自己呢場運動嘅宗旨:

五大訴求，缺一不可

議席 & 街坊組織

當然，立法會、區議會政治上獲得議席我地先至有牙力！

１）各區要開始思考同研究每個小選區素人參選嘅可能，特別係保皇黨直接當選嘅區份。
但政治人才可遇不可求，唔需要每個小選區都格硬塞人。各區只需要比例上得到嘅議席大於保皇就足夠。能力不足嘅參選人只會令街坊覺得我方冇料到，甚至分薄各區資源。

２）請開始組織各區民防隊/街坊組織，協助處理區內問題，令警方職能衰失同時帶出自己香港自己救嘅理念及實踐。
有部分區份已有自組民防隊，除咗可以快速處理附近嘅市民求助，更加可以加深區內街坊嘅牽絆及信任。對家想同我地玩分化，但透過市民自救解決日常民生問題，我地可以connect返某部分在乎生活穩定同反對「搞亂」社區嘅中立同淺藍。

我都係覺得每次對狗既行動都要拎左光環先

每次都表明反721警黑勾結摳打平民

講明目標比人知

B. 以經濟壓力

簡單講，最好唔好直接攻擊政府公共服務，佢收少咗大家喺稅都係一齊夾返。搵一個犧牲品出嚟！政府冇得唔幫佢拆掂，如果唔係犧牲品會日哦夜哦，要以隔山打牛方式令政府跪低。

１）以損害「大孖沙」，「港資／中資藍籌企業」及公私合營企業即時利益作為籌碼，令與政府首長及高層有直接聯絡嘅大孖沙向政府直接施加壓力。

於我哋而言，我哋可以做嘅係令持有專營權嘅企業收益減少，因為專營權係來自准許回報率。而如果我哋可以令呢啲企業喺專營權事業，遇到不能預知幾時會完結嘅收益減少，就會逼使持有專營權事業嘅企業出售，要求政府回應，以確保佢哋嘅獲准許回報可以袋袋平安。

由私人企業持有專營權嘅收費道路

第一件事搞呢兩間，因為佢哋係BOT專營權，即係佢哋負責起條隧道出嚟（Build），跟手有一個年數嘅營運權等佢收大餅嚟回本（Operate）。到專營權完結佢哋就要嘔返條隧道出嚟（Transfer），所以佢收益減少係入肉㗎！！！
i）中信泰富有份西區海底隧道
ii）新鴻基持有嘅大欖隧道 SellHK 祈幾多禱都救你唔到
就算政府選擇以回購專營權解決營運者未能收回基建建設成本嘅投訴，普羅大眾都有著數，而我哋就會得分。相反，佔領紅磡海底隧道、東區海底隧道、獅子山隧道之類屬於政府擁有外判營運服務嘅隧道，只會減低政府收益，但其實係對政府無實際壓力嘅。

由私人企業持有或合營嘅專營公共交通運輸

最低嘅順位搞佢，因為佢收少咗錢就下年加返你幾多價。就算搞佢都係間歇性搞佢一日半日就算，搞佢係證明我哋有能力搞到佢！
i）九巴（新鴻基持有嘅專利）乜又係你呀SellHK
ii）新巴／城巴（新世界持有嘅專利）新世界有幾紅你唔係唔知呀？
iii）港鐵（75%政府持有，其餘由市場持有）: 港鐵好似好易搞但其實後面都係小股東，所以你攪到佢，啲阿公阿婆收唔到股息就我哋仆街了

２）搞空運物流商

大部份香港人嘅日常新鮮食品都係大陸陸路入，日常用品就係海路入。特別係嗰啲魚生呀，新鮮食材呀係會變壞㗎嘛！其他嘢用得空運都唔等得㗎啦！搞空運貨站就係燒到埋啲企業身啦！如果貨站有簽合同要準時出貨就仲正，SME 少好多損失但貨運大孖沙食晒！

i）怡和，九龍倉，和記黃埔，同中航持有嘅HACTL（香港空運貨站）
怡和，牛奶公司？７仔CCTV咩話？誠哥我哋會準時返工補數㗎啦！中航今次你仲唔冚家鏟？
ii）新鴻基嘅AFFL（機場空運中心）乜又係你呀SellHK
iii）新加坡為主嘅一揸財團為主同嘉里同FEDEX嘅AAT（亞洲空運貨站）
坡佬話我哋唔會爭取到政府讓步嘛，睇下點！FEDEX又美帝嘢好開明嘅！
iv）國泰空運貨站 …… 屌你老母你諗都唔好諗呀！國泰係太古，太古係隊友嚟㗎！

3）驅逐大陸侵略資本

罷買所有中資嘅貨品同服務，要確立香港人維護香港資本嘅利益同支持海外資本自由進入香港呢個國際城市。
香港係國際城市，我哋崇尚優越同創新，唔係不道德抄襲再以賤價驅逐正牌嘅生意。海底撈、喜茶、四川雞煲呢類大陸嘢，我哋唔好一邊反送中一邊銀包送中！

C. 增加管治成本

１）撚狗撚狗撚狗撚狗撚狗！不停轉場撚狗就啱啦！撚到啲狗攰就啱啦！

割蓆底線

呢場運動嘅執行者有
１）前排勇武
２）中後排勇武
３）和理非
４）戇鳩，aka （左？）膠

勇武同和理非都喺場運動度會同你挑戰法律，只不過底線同程度有別。記住！和理非呢個詞係我哋喺雨傘革命裏面用最多嚟分別會用武力同唔用武力，而雨傘革命係一場違法達義嘅運動！

「勇」是對恐懼的克服，「武」是克服恐懼後付諸行動。暴大Black Bloc 人

以元朗光復為例，入元朗光復嘅都知道呢一場係非法集會。開始射催淚彈時，和理非會退場，淨低前線勇武衝、中後線勇武壓場同提供各類支援。呢個就係勇武同和理非嘅分別！

點解呢場運動勇武同和理非會走埋一齊而又唔割席呢？

因為......

和理非知道佢嘅方式政府唔會有壓力唔會跪呀！

勇武同和理非唔切割係因為勇武激進要有和理非消毒，做文宣令社會理解同認同佢地嘅行動，以及大量同路人支持呀！
所以你唔夠膽衝就我做勇武，我唔露得面就你做和理非。係Front Office 同Back Office 嘅分別呀！無咗邊個都收得皮呀！

但係膠就係要瓦解你呢個synergy，呢個共生關係，唔畀你令到政府有壓力呀！

咁割唔割呀？老虎蟹都割！

勇武同和理非唔切割，
但唔係同啲膠唔切割！

放棄幻想 擊破心魔

「係林鄭月娥搞送中出嚟㗎，唔關中央事㗎。」
「係梁振英同張曉明謊報軍情，令全國人大搞831 出嚟。」
「習近平唔係咁諗㗎。」
「共產黨裏面係度權鬥呀，只要打低另一個派系香港就會好㗎啦。」

唔 好 再 諗 呢 啲！

於我哋香港人嚟講，我哋對口嘅係香港特別行政區政府。佢後邊成個架構，邊個係中聯辦、邊個係港澳辦、邊個係國務院、邊個邊派邊派根本唔關我哋事！

記唔記得富貴黃金屋呢套戲？董驃、沈殿霞間屋因為畀地產商收樓將佢嘅食水喉同污水喉掉轉駁埋咗。董驃話：水務叫我去渠務、渠務叫返我去水務、水務又叫我嚟警署。

成件事係我哋香港人要求政府有良政善治，你後面邊層架構做到（中央定特區）、邊個部門、邊個人做到做唔到係唔關我事。你有人事鬥爭唔係我要理解你嘅理由嚟，相反，你嘅人事鬥爭或者層次架構分工不明以至我哋獲得唔到好嘅服務係證明我哋有需要改革你從而提升效率！一間私人公司，好似DHL，個客都唔會接受你話因為間公司裏面好亂而令你等緊嘅包裹係香港飛咗去歐洲、再去南美洲、之後要經非洲飛返歐洲先可以返返嚟香港畀你啦！

而家係咪同特區政府對立都係被人扣帽子同中央對立、之後就係反黨、反國家、反民族。

既然係咪都係話攪港獨，我哋係唔需要同老左或者民族主義上腦嘅人解釋任何嘢。唯一要爭取支持嘅係本地香港人同埋世界各地反共嘅同路人。

修身

題外話：
我地自身都要放低過去20 年嘅對大陸人嘅遷就同容忍，因為大陸人嘅思想邏輯係偏向侵略性質。從簡單做起，我哋唔可以再因為佢哋聽唔明廣東話就講普通話，唔可以撞鳩你而當冇事發生。另外，外地以前崇尚英文將中文貶低，方法就係英文係香港嘅，中文係大陸嘢。將好多喺香港需要翻譯至英文嘅專有詞彙以普通話音翻譯，就例如戲曲，我哋可以譯Hei Cook可以譯Opera，但偏偏就譯咗做私處。

唔好再有大陸遊客嚟問你「識唔識講中文」你就答識！佢哋嘅中文嘅意思係普通話，老馮係普通話。廣府話都係中文，我哋嘅中文嘅定義係廣東話！我哋嘅母語廣東話！我哋嘅官方語言係英文同廣東話！

以後答，”Only Cantonese and English.”

一定要講明我地唔係得一股衝勁去搞啲狗,我地目的係為咗掀露呢個政權嘅黑暗,同時係有思考有計劃

推

721

721

啱！解放西隧先係王道！

正評不解釋

721721721

推
721！

721 慈雲山出細搶、泵車、升降台

好文十連推！！！

721 10

721 9

721 8

721 7

721 6

721 5

721 4

721 3

721 2

721 1

要記住今次運動嘅目標係咩，唔好比對啲碳基生物嘅仇恨帶住走

推
721

推，支持

各條戰線要同時做亦都要互相合作先有用

一般市民係唔上連登,tg，要嘗試多D係地鐵，巴士，街上面講時事，c9 最八卦同收唔到口，聽完返屋企又會同老公，fd講

癱瘓機場！！

721 721

幫你推

push

Agger

以眼還眼呀

繼推！

推！

攪九巴做咩野
九巴有加車接71義士

唔發動罷工你講個d經濟制裁行動根本連R痕都唔駛

輕推

師兄，了解！

搞九巴一定唔係第一樣！第一樣，一定係想大家較兩條隧道！！！

聽日機場會有呢樣型既討論嗎

唔建議搞隧道

搞隧道唔係圍，係唔俾兩隧收到錢就咁俾車過

唔知㗎！幫手推下呢篇文，同叫朋友幫手推下，多啲人見到我哋嘅立論咪會多啲人討論！

我哋未必啱哂，希望可以多啲做到嘢施加到壓力嘅方法

Be water, 有防暴就走，搞第二樣

我哋就係寫咗好多方法出嚟，亦有順序，一樣做唔到就做次要啲嗰樣

同埋

唔洗俾西隧同大欖嘅過路錢，民意一定係我哋呢邊

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

7月燒衣嚇下人就算啦

絶對無輸緊！

佢今日又7 一舖，我哋仲有好多嘢做要佢跪

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

未睇，推左先

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

感謝師兄！

好有心

好文

加個解散警隊 全面追究 thanks

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

師兄，多謝支持！

對於警隊，我哋嘅見解係成立警察議會，以普選方法選出民意代表管理警隊！咁樣係同好多西方國家嘅手法一樣，例如英國普選警察總長係一個例子。

警隊撥款，行動指引同事後報告、監察都應該由警察議會監察。意思即係警隊會脫離三權嘅行政機關而佢哋嘅任務係要以香港市民所想去執法。

詳細點做，有呢個方向後容後再議。例如將警隊分割至五個地域隊（港島、九龍東、西、新界東、西）又或分割十八區警隊然後以全民選後嘅十八區區議會為各自嘅警察議會係其中一啲後議嘅細節。

總括嚟講，我哋「應該」係一個民主嘅普通法社會！警察點樣執行任務同法庭點樣去審判應該係以嗰個代嘅人所思所想咩係合理嚟做！

Push 攻略文!

pish

冇嘢講

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

721 811香港發生恐襲

幫手10 連推！

721 811 10

721 811 9

721 811 8

721 811 7

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

721 811 6

721 811 5

721 811 4

721 811 3

721 811 2

721 811 1

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

支持！經濟要攬炒！

Push

最好就將廣東話改稱香港話
增加本土意識

出嚟做嘢發現識講廣東話嘅大陸人同唔識講嘅係截然不同，我幾想大家都可以同中國分離或者完全離開壓迫以兄弟邦方式共生

留名推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

推！
好文必需分享

絕對認同，係真係有堆人覺得你班友咪撚再搞差館啦，要盡量解釋返係對準政權。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

721 811

推推推

光復香港, 時代革命!

致刺客隊 兵貴神速

推！正經鋪，推爆

十連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

輕鬆

721721
721721

係時候和理非要做更加多野去配合勇武laaaaaa

721 811 十連推！

強文再推呀！

“保存有生力量，迎接十一決戰

不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，而家真正要做的係將文宣深化去底層不斷loop，將黑警同法西斯政府呢個形像印響市民個腦度，從而將所有對黑警同政府的武力抗爭行為合理化，為十一決戰爭取認同。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

隧道一定要遮咗更亭個cam
如果唔係隧道公司一樣會出信比車主追返隧道費費連行政費

可以推

正經Post 要再推！

612 721 811

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

721
805
811

今日入機場!

完全同意, 要將訴求SHIFT番去雙普選!!能夠解決而家亂局一定係呢樣

一日唔搞掂呢個 所有嘢只會重新loop一次

811

推 多謝你

推呀！永不割蓆！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Summary 得好好

如果加埋依個仲好

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

又係和理非既回合啦

818

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

死線投票

823

824

認清事實，不忘教訓

825

831

搞乜野
五大訴求最尾一個係
雙普選
長期目標變成單普選? 又要放風搞對話呀? 階段性勝利呀?

我地只接受 雙普選
其他乜都唔接受呀!

咪撚再ON99, 乜都唔睇就推

乜都唔睇嗰個係你下話...

知大家都好辛苦好想休息
但係哩場係長期戰
堅持住呀